飲紅酒打邊爐都唔割

核爆都唔割，飲下酒點解要割